chuwi lapbook 14.1 M記官網有得買

平過深水埗

唔洗上淘寶

起碼有保先

而家用緊，使用感覺十分良好

硬件好好
不過大陸牌
拎出街好柒

1.7kg? 好似重左D

係有d重 不過續航唔錯

係咪打唔到lol？

打到

打到lol real?

唔好開最高效

咁既低耗電spec點解可以砌到1.7kg出黎

Cs go 加個幾十蚊淘寶底部風扇，長期45～60fps

繁體window

冇錯

搭單問 買左部馳為hibookpro 幾好用但個wifi好撚雞 點解決